[A/I] Knights Chronicle (7) 又要刷福引

Knights Chronicle 收集白騎之旅

AN:
IOS:

角色評價網

囡囡呢有無囡囡呀?

歡迎down game睇更多囡囡

FAQ:
1. 點為之首抽?
打完教學關拉流星係第一抽，之後改完名入去打一場主線有得係信箱拎200石玩10抽。

2. 無五星開唔開得局?
開得。只要係抽到勁角色(睇評價網), 或者有靚囡囡就開得。要升6*唔難。
首抽建議: 有白騎去馬, 無白騎要雙刀女

3. 第一次10抽會唔會出白騎?
會。但不論抽第幾次機率都極低。

4. 推推下主線唔夠抽點搞?
去打肥，協力入人地場唔洗用體，打到你唔想打。

5. 協力入唔到房, 太快滿人點算?
依家協力系統已經好方便，等多10秒啦。

6. 角色突破點玩?
角色升到6星Lv50就可以突破, 食返相同角色或其他角色都得, 需要既數量亦唔同, 詳情睇下圖

7. 唔夠肥突破點搞?
刷可進4星怪地點
暗屬 － 中級4-1
光屬 － 中級5-9
或者
晏晝1-2點有dungeon打4星貓人/大炮佬

8. 每日必做動作
公會出席(7萬+錢),指名手配(10萬+錢)

9. 連登公會:
LIHKG,4DG

10. 降臨時間表邊度有?
主畫面banner有(紅框)

附上一張你一世都未必會見到既畫面

Template:

囡囡圖第一張好正
@#$%^&*!@#$%^&*!

大家點樣課金 （ios)

有無咁撚黑仔

轉an機課
ios無計好似 除非有jcb信用卡

信和itunes卡,有時平過匯率

成日都係咁

係咪唔比10石個pool一世都唔轉

10-100石 不過通常都係10

有冇人呢個 list變左無限長

尋日抽到最尾先中

留名

終於中到

第3次10連 無上校都算 俾隻愛德我都好呀 咩mood 都無晒 玩完

你就好 我想要愛德都無

有得突阿伯，面具，月炮

你d動物max lv完再抽多次囉

屌佢老母臭閪
越出垃圾就越要屌

褔引戰果

刷3次出左20

抽到冰法 唔知開心定嬲好

終於趕得切係浪分撚上之前拎返個第一

睇黎要停一停，等夠石抽鋼鍊算

哇屌3隻藍女盾

今個星期好似D人好守規矩 上到第1就即刻停

中左中尉同艾爾 想要愛德華多d
雷雲加攻

大哥廢架

人up ?

連抽動物嚇死。。。

你本身已經有雙刀啦, 仲中第n隻(n>1), 公平咩

好想要光法

光法光補風雙都好想要

請問依家主突邊隻好？[img]

揸遮條女好無用 見人arena 用幾勁

我放左落迴避隊到 好好用

洗唔洗升到5突 無哂4星怪

有得5突梗係最好 我而家2突都用緊 又硬又血多又閃得

突雙刀(好似係)

條女打 arena打極都打唔死

我迴避隊現迴避HP防御符文 佢有招挑釁技 集火比人打都好難死

但係挑釁技唔係100%出到喎, 第2招如果挑唔到你開個盾出黎都冇人打你
我成日覺得傘女如果冇人打, 咁佢連招天生技都是廢的

錢關係咪日日都有

係 不過真錢關得六日先有 閒日得垃圾錢關

日日都有, 但閒日嗰啲錢關無補底5*錢

抽咗4隻返嚟逼住突

今朝打完經驗關升完隻野已經冇左大半身家

岩岩開左幾個位，有冇人加fd

想問有冇人IOS 每次入GAME 都要LOAD 成幾分鐘先入到

重裝

已經試咗都係咁
用bs玩就冇事

每次10抽梗有1傘

屌你老母終於抽到d正常野

係咪卡係入game畫面無loading條bar

update 咗隻game而家又冇事

update咗課金都仲係有問題，email netmarble佢就叫我搵Apple，email Apple又扮死唔覆機

要300石先抽到鋼鍊
得160石，又卡關，無石可以拎

我暫時只卡在48F塔
其他爆哂無石抽 諗定課唔課8X蚊個個 好似幾抵

課課佢無閉翳

課8X蚊個個 係唔係到LV就派石比你
咁我超過左50 係唔係一筆過派哂?

係

白騎槍用邊粒好

右

符轆過咗48
49就比個機械人加防之後隔離2下AOE攪掂

才仔， 你番黎啦， 我地4dg好多人都好掛住你

做咩走咗佬

因為呢十抽太灰， 所以才仔先諗左

才仔認路番來咯， 阿媽我好掛住你

28日有西洋劍條女送
定我old news左

唔係西洋劍呀 係隨機4星咋
睇清楚個獎句日文
再唔係你HOLD住西洋劍個畫面 等一陣會變其他4星架

琴晚有事通宵左冇瞓, 今日又肚痾腸胃有事+返學
聽日射波玩番夠本

今日抽左400石都叫有堆好野
2隻光補 1隻光坦 新個隻光女2隻 新個隻雲女3隻 仲有隻西洋劍同月弓
係咪人up先出咁多
Btw仲未中雙刀

新玩，我見評價得8點幾，係咪開得局
同埋做咩愛德佢地一個人有兩個logo,有無紅披肩有咩分別架
利申：鋼鍊有愛

進化左同未進化

咁呢度開得局未

我都係玩得幾日
等其他巴打答你好 d

其實鋼鍊用途不大

兩隻放隊長都唔錯 但主力唔係谷依d 如果有心既追白騎 冇心既可以開 等 雙刀入隊會好大力 雷斧四眼就幫你過渡 如果都中唔到就等28日升白騎 現階段打協力你用果幾隻都冇咩人要 大路既有白騎 雙刀 月降臨 光降臨（？）

出現了

對自己account 有啲迷茫

諗緊之後突邊隻好 遮女會突上4
無運抽唔到雙刀

你靚到咁唔洗雙刀都得啦

其實你都爆左機

暗弓突唔突得過

暗弓我覺得麻麻地 暗拳仲好用

風刺客有冇用

女人？
廢廢地

我會出
白槍, 拉姆, 傘女, 月降, 最後四眼/魔女/elise

傘女定白騎大叔勁

白騎

係 game入面有冇計睇隊長技方便 d
下下長禁睇到出年

其實有樣野想問好耐,
被動技 (eg. 火女反彈up)好似係當隻野(火女)死左就會冇左個群體buff
咁隊長技呢? 隊長死左之後隊長技buff會唔會冇左

睇post好似話Ios課金有問題？
想買新手包但咁姐係點

申請左4dg Id:誓約

打絕對極惡好多未解放HP攻白騎槍混水摸魚

而家真係hea到閒日錢關唔打，抖下打降臨賺錢仲好
提提大家有虹之聖水進左鋼鍊啲角先，每隻進一次就夠，有6星徽章拎

跟住發現之後唔夠虹水用

不嬲都唔夠唯有瘋狂打聖水

再發現6星符其實唔難刷

被動死咗會無，隊長技死咗都仲有

新手想問下咁樣開唔開得局？

得最勁係第二行左手面
lv5個隻

好勁？

白騎以下最勁果隻

臨緊final完全冇時間玩 如果全日冇上希望唔好踢出會

6星徽章有咩用？

符石

風雙應該入符石最大 HP

28之後你一定唔會用佢
信我首抽光法／一係去淘寶買拉姆

呢排又送妖精又送咁多鎖鑰 即晚拎28即晚突滿

呢樣真
暫時冇咩場合用到

我都課唔到, 之前都仲課到新手包

送晒D勁角俾你, 課金又成日出問題
好少見D驚倒米倒到咁

課金問題係iTunes出事，唔係淨係呢隻game中伏
唔送公廁又係pvp俾人屈晒機 而家有公廁見到洛克人同拉姆都有得打下

我仲以為淨係呢隻有事

幾隻game都有事，不過搵iTunes support十分鐘搞掂，算係咁

送白槍真係好有良心

其實係咪除左4個白騎同下面評價網呢堆，其他都唔值得開住？

公廁白騎槍用爆傷定攻擊符文好

仲有1日半,刷雙刀開局啦

係少左人係度出聲啫 公會無咩點少人
4DG 仲有位可以入
BTW 你玩左咁耐都冇入過公會?

符石個追加 HP回復係被補血果陣補多 d

有冇巴打知道IOS點樣BACKUP個SAVE
想重裝隻GAME

你連動咗佢會幫你link 去 game centre
到時重裝完就咁㩒番就得
不過我會用bs 開多個back up住先

雙刀雷斧開得啦 協力最強
雙刀打降臨 雷斧刷水,經

係咪聽日 update完有新人抽

打撚左5分鐘終於跌12號個塊

我依家應該升咩好

依兩隻唔係好低評平咋咩？
btw 岩岩係街場撞到巴打 係咪有公會？

係咪無白騎就起碼有雙刀或者兩隻（4眼，雷斧，雷槍，米娜，冰法）先開到？
刷極最好頭20抽都係得一隻雷槍/1隻雷斧/1隻米娜

每層三次都叫唔難

維護到幾點？

11點

雷斧唔好開， 好易中， 建議白騎/雙刀/4眼/火法/大佐條女

人地都係想曬下隻白騎同雙刀姐

其實都冇得或者 首抽無白騎就雙刀 其餘係咩分別唔大

諗住今朝起身標尾會抽多次雙刀
無喇無喇

咁隻書蟲係咪比佢食其他5星突就ok?定係食仙子？

更新緊？

好似係

幾點完？

好啦 我差2層塔就打哂50 卡左49 想快d拎埋隻大隻佬

巴打我同你一樣 難打到仆街
呢加身上儲左500紅石左右
等緊機會食石爆上去拎大舊佬

50層真心唔洗咁執著打完住
隻大隻佬我拎咗半個月, 一次都無用過
(因為佢真係好樣衰...)

pvp 好有用喎

玩左七日仲未打到

有無人識日文 更新左D乜 冰法UP?

宜家50碎片換20聖水 屌

屌，嬲
之前換咗好多

我勁撚多碎

130萬下載送13粒石

你話維護送石冇咁嬲

1日13粒wo 送到27號

30抽中哂伏

200石 抽到突破料

冰法up

想問刷虹水有冇攻略

冰法火法 真係狗也不屌，
不過有預感下個降臨係雲屬天下

我抽岩岩個個

依家49啦

火法都唔屌

200石抽仙子咋

依句真 抽左3次 儲緊石抽埋剩番個4次

終於送水
對於我依啲一星期得兩日得閒玩嘅人係好事黎

雷大波法 定係 太陽蘿利 叫法 先係火法 ？
好想要後者

太陽蘿莉幾勁

差太陽法就齊隊

想課成長禮包 ios課金係咪去買張日版itunes卡就得？

呢隊好似唔差

遇著速隊兩三下AOE應該會死晒

PVP你出到招當你贏

無知一問，隻仙子有咩用

限界突破+20%

埃及女rub9bish

第一round中間部機械人開盾已經好惡打

巴打 想問埋如果我日本itune個acc
地址其它個d亂填唔記得曬既話怕唔怕買左課唔到？

你地突破咁快既 有咩心得快速突爆隻野

時間！基本上時間係原全唔夠！

每日剩打 1點到2點 打到10 8隻 突得好慢

我都係用愛德 艾爾 書蟲 雷槍 同蘿莉騎打

好似無事 因為你可以入去改番佢

狂入場

打主線將3星升4星再食

新個 pool伏唔伏?
我見冇 5星 1體確定
定真係純粹抽隻仙子

我抽咗4次都唔見話有BUFF 個2隻

呢個唔方便 又要打進料 又要洗錢

主線3星升4星, 1-2點打4星
3-4日就突爆一隻啦
(不過對比起有人一日突爆一隻已經算慢)

要方便就用石抽動物,
其次打巨炮叔叔/貓

超伏
利申已中

追唔追上校好

我抽哂7下先見到一隻太陽法

1400石

見巴哈同你地都好似好少講呢隻，但評價網幾高分
呢隻點？

得個J字，不如用返組長仲好

到底太陽法有咩咁勁

邊個係組長

問埋西洋劍評價好唔好

白騎大叔
設定上係白騎隊長

呢 2隻有冇用
好似淨係見刷水刷經先見過第 1隻

唔好用？？
係4眼定雷斧果個lv?

巴打我入左點 但係比錢個刻佢問返我呢d問題 我唔記得曬 有冇得搞

自己上網google方法搞掂左了

課到就得啦 記得cap低d 答案呀

Cap左 即刻抽左五次10連拎聖水
結果......

炒到仆街

我都抽完 炒哂

係一街都係5突白槍
雙刀又被淘汰

所以話做咩要信個垃圾網評分

我抽唔中

連續三場出虹之聖水

雙刀唔會淘汰嘅，都會有用
一隊公廁其實無人用mk妹反而好多關打慢左

莉莎做頭加雙刀玩風太陽隊都ok

我都等緊隻公廁
一拎到就突爆佢正式取代隻雷斧

mk妹係邊隻？

終於打到第50層
頭2rd各con左3次石最後個關con2次
終於有第二隻白騎啦
好想快d到28日拎埋公廁

咩料，係咁開都黑屏

巴打你係咪ios？

型到呢

隻拉姆同洛克人限定黎

岩岩先知原來最後一次抽冰法個10連會保低兩隻中一隻

會唔會太貴

課完終於抽到愛德

我想要上校啊屌你老味

有冇公會收人
新手玩左兩日，見隻game幾過癮

有無人有開紳士招被動 睇落好似唔錯

有水都用嚟開多幾個人100%攻

時空龜裂要輸幾多次果層先會弱體化 卡喺48層

輸十

進邊隻好

緊係下面個隻

巴打咁猛料 我等多兩三日拎埋隻公廁
就一口氣沖上去爆佢老味塔
已準備好曬錢同素材
降臨水都留左600枝比佢升攻升血

今日搞咩 全日係咁打人造人

中限仲想點

唔要咪賣左佢

好叻呀好多人有白騎呀

比返人啦好嘛

其實係 都係要con石

有少少分別
只係弱化前後都係幾招AOE秒你
所以唔覺

弱完之後招aoe好似無咁痛咯

有無打塔教學？

奧義用盾 每關先打死識復活/補血/開盾既敵人
留1敵人用魅魔無限暈回大技同補血 準備好哂先去下一關

想問下普通全體攻係咪將個攻擊值平均share比每隻怪，例如全體150%攻擊3隻怪既話每隻就分到我英既50%攻擊值
貫體就每隻都扣150攻擊值？

NO 係每隻都150%

咁全體同貫通有咩分別？

貫通係破盾

無視防禦？

NO
人地有護盾時
無視護盾做成傷害

新 pool冇 5星保底兼夾巴打話大伏，純粹抽隻妖精
鋼鍊 pool想追上校要成 300石，但係上校機率又唔係高，幾乎又係為左隻妖精
最後個 pool冇 up應該又會召左成班妖魔鬼怪出黎

新pool我次次抽都有一隻五星喎

有乜所謂 抽完之後咪又係用槍白騎
起碼等到出一隻能力同白騎有返咁上下先黎抽比較好

總共con 4次

仲有第50層

4DG公會有2-3個位 想加公會可申

都係con 4次

申左
ID CHARLC

抽左六次都無冰法同太陽法 睇黎真係要最後一次先中是但一隻

又手痕抽左7隻肥番黎

收手啦巴打

想入4DG,可以留個位比我嗎，岩岩退原group,要等一日，ID:NYikAce

想問下裝備升到+幾先滿lv

玩左成個月有多都未課過
就黎忍唔住

講真 成長包同月包呢d真係低課
又唔貴 課完差唔多夠抽埋7次10連
又有仙子聖水拎 爽

巴打我同你同一命運 等結算埋pk場拎200石抽最後一次
就strong hold
不過我有預感最後一抽係太陽法

課埋每日石錢 連打錢都唔駛 放置型遊戲
每日打打風降虹水就收工
不過再唔出新關 淨係降臨好悶 已經冇咩熱情玩

其實睇你玩咩隊 我覺得兩隻差唔多

第六抽成果

正路

抽得幾靚

淨係課左2千yen買新手包同月卡 依隻game唔係幾需要課姐 d 石都算易拎

我琴晚抽埋第七抽 中左太陽法

第七次先中

高階符文遲 d有冇咩方法大量入手
而家主線推到中級，班人都係裝緊符文降臨打返黎 d 3星
秘密 shop見到 4星洗唔洗狗衝

打絕對極惡拎5，6星
利申：打廿場得6個6星其餘4，5星

我想要左1個隻

首抽咁樣係咪玩得？有A同S怪，之後啲石拎泥抽300定200定唔洗抽？

如果你冇野打我都好呀
btw 我得隻突 1雙刀

5星角色卷永遠係都個阿伯

唔洗追鋼鍊？愛徳重復可以點？我打降臨比人一下秒唔識玩。。。

JohnSIow
係大階 i唔係 L黎
初初玩刷首抽果陣唔知個名冇得重覆用鬼左用開個名

重覆留返黎遲 d食界限突破 (好似係)

一入俾成班白騎圍住

我打埋降臨同肥先

唔該晒巴打
你有冇咩野想打，如果陀住我都打得贏我可以幫手開

屌你老母仙人掌

抽 3次都係得一隻鋼鍊，仲要全部都係兩兄弟

最後抽左 4次，全部得 1隻鋼鍊 0上校 0 lisa

想問咁樣算咩起手 愛德4星有冇得進返去5星個隻？

巴打 刷過佢吧啦

想問下巴打們你地點課金，香港信用卡用唔到落日本ac到，仲有咩途徑課？

我依個玩得？有巴打叫我有石再抽送仙子個pool,點解唔抽10+1果個

iOS
買日本 iTunes卡入落日本 apple account度再課

仙子用黎突破食一隻 +20%突破率
平時除非食相同角色，如果唔係食一隻得 2.x - 3.x%
刷首可以開局既角色鋼鍊以外果 2個 pool會易中 d
(好似係)

點解首抽要抽鋼鍊pool
其實唔係十分實用我覺得
有愛另計

有鋼鍊先玩

買日本itunes 卡

終於突埋蘿莉隻被動 有冇巴打帶我打超絕極惡

鋼鍊中到2兄弟已經夠 隊長技兩隻都食到

中左千祈咪再追
我就係失敗既例子

係咪全部垃圾？

係，隻貓打降臨任拎唔嬲
基本上跟呢度:

我抽左十次就無抽 拎哂佢d仙子就算 唔中上校

其實個符文池 有冇攻速符文抽的
事關睇佢預覽見唔到有攻速符文
睇玩家身就有六星攻速符文 點有的

唔洗抽 打就有

我要上校啊屌你

打邊關有跌攻速符文？想要5～6星

死騎 絕對極惡

刷左成日第一個pool都無雙劍或者白騎 究竟係我抽錯pool定真係咁難出

唔夠抽 要點打？最好又用咩屬

借問聲抽成點
見d動畫幾靚

你玩左咁耐先知

主要用開第一行最左5隻，個陣點？
都算有攻有回有控場？
第一行同第2行最右好唔好用？

就咁用低星換6星裝 件6星會無左？
成6件無晒

你要用紅石拆咗件裝先至唔會冇咗

最對惡最隱陣是

1MK妹 4公廁

找母用唔著

玩左一個月，個塔打到39層，我應該點組先上到50層

求教學

攞埋白騎 突到60lv 100%攻
應該至少打到47
之後用石con應該冇問題

一場兩虹水

咁我隊野要點排，我而家用雷斧做隊長

mk妹好努力咁刷緊番黎 公廁未夠一個月

邊個係 mk妹

暗降

原來拆裝會無左原本果舊？
係6星先會係咁定所有都係？

好似 5星或以上先要紅石拆
但係所有符石你如果唔拆就裝另外一個，原本果個都係會冇左

打完塔之後紅石暫時好少用到而且突1階有30,
競技場有75.都叫好足夠

申左4DG,ID:NYikAce

我玩咗14日已經爆到50， 你要用魅魔同一隻復活角色。
我個陣係月弓60，書生60，mk妹52, 魅魔50，Hilda50。每次去下一stage之前要用魅魔整瞓最復嘅敵人，Hilda復活所有人加回滿血，書生開二技先去下個stage。之後先殺敵人嘅復活角, 再殺佢個mk妹。

Level 47 冇用復活
Level 48 復活一次
Level 49 復活咗兩次
Level 50 復活咗三次

加油！

整瞓最後*嘅敵人

呢個係咪要五星符文進六星 ？

YES

想問下d動物廢老4、5星有咩用？好撚阻位，賣唔賣好

攞嚟俾人突破

姐係我未有6星50lv之前都要比佢地阻住d位先

大家會唔會食晒啲無用嘅4星5星人
因為無咩時間打
通想抽到人 無咩用都會照食

梗係食唔通留番啲啊伯咩
每個留一隻攞石算

不過我會用石開下位先方便打肥打錢

我連吸血鬼 個啲有無少少都食
好似好晒野咁

我抽左成4-5隻吸血鬼食剩兩隻
但留佢係真係無撚用

我隻隻都有5隻 但食晒
根本無時間打料

我基本上唔入隊既都全食
打塔無拉姆係咪要入四眼

留一隻打石姐係？

全日打左成三百支水 都係得2支虹

屌佢呢個真係痴撚線 玩左二百萬
用曬d強石都仲係得加13 放棄算

姐係留一隻升滿佢拎石 每隻怪第一次升滿都會有石送

我得一支

符石點先會進化

我上+15好似加加埋埋用左5百幾萬

我本身有隻魅魔，錯手賣左抽唔返

巴打我同你一樣 唔知幾時錯手賣左

無得抽架wor

陰公

升滿係指6星50lv?

所有星等嘅怪第一次升滿都可以拎石
例如 5星 第一次上到40 可以拎8粒
4星第一次升滿拎6粒 咁樣

廢陣打到80位已經升唔到
仲差400石先夠7次 屌

最後一抽 冰法

除左七抽必中果隻
我根本未見過有人之前幾抽會中

應該係set死左7抽先中
好想要光法

好壯觀

位多大晒

啲仙子200石1隻？

我係抽FA POOL抽夠10次送既
第10次有8隻同150萬送
反正我都係諗住博下會唔會中上校拎黎儲
冰法POOL我又有光法 對冰法又冇興趣 所以冇抽

終於輪到我

第6次中左冰法 好怕第7次都係佢

如果純粹為突破 200石1仙子果個池 抵唔抵抽？

唔抵 仙子只不過20% 20%=8隻4星 刷半粒鐘猫/砲男已經有

Ok

係咪應該重刷？

你想刷到咩先開

除左第一行第二隻之外有冇邊隻有用？sosad

擺左係個信箱到未拎 成30幾隻

有雙刀已經夠

一車車仙子真係好爽 已經幫我加快滿突左隻光槍同白騎大叔

莉沙係邊隻

鋼鍊中尉

大隻佬唔突住 等28日拎左公廁突左佢先

申左4DG,ID:NYikAce,請巴打accept

第三個十連 屌 隻game有咩途徑快啲拎石？

呢隻game已經算送得多石

鬥技場拎昇格報酬

買個新手包，好抵屌

Pvp打到咁上下排名 就每星期送二百石
算係咁啦
不過啲勁英 機率真係好低

share下自己突角心得

首先你需要大量光/暗屬既下級同中級聖水,如果冇請揀岩日子狂刷.呢個係入場券, 倉起碼開到200格,越多越好
然後睇你手頭上有冇要升既光/暗屬角,係夜晚11點後或日頭冇活動時,用鎖匙券開光/暗肥料關, 建議開光肥, 基本上都有人開房打唔停手
打番黎既5,6星肥用黎餵你想升lv既角,4星肥留住
4星肥儲到咁上下,就開始刷3星怪

光屬:中級5-9 暗屬:中級4-1
呢兩關係必掉可進化4星既3星怪 , 隨機1-5lv

到呢度開始就要留意,5lv 3星怪 食兩隻4星肥就岩岩好max lv
所以你需要既係兩隻aoe角+助人aoe,咁樣就有兩個空位可以邊刷邊將1~4lv升到5lv, 大約兩場升1lv
到呢度,你應該已經有一大堆max lv 3星怪, 要進化幾多,幾時進化就睇閣下荷包貴客自理

另外貓同炮必打唔洗講,如果已經突滿月降仲有keep住繼續刷,都可以用月降做肥,一換番黎就6星,餵15隻=1突

注意三點
1.光暗中下聖水要keep住有存貨
2.鎖匙券唔洗太慳,但要揀岩時間開
3.仙子一隻20%=8隻4星怪 成本~20萬,用指名匯率計連10石都冇,唔洗睇得太重,唔好為左贈品仙子專登抽/課廢pool

歡迎更正補充

利申:一拎白騎槍即晚突滿

s補

巴打呢下抽得靚

點解依家打横唔到玩
iphone, 明明已經無lock orientation

最後一抽應否課金拎光法
中冰法真係會喊

有無團仲有位？
Id: 花漾年華

課啦

4DG有位, 申啦

玩緊光隊 中冰法0功用

上星期update 得咁少野, 等睇過2日有乜搞作

六個十連中左兩次冰法
最後必中其中一隻係有無得簡，想中堆另一隻

抽到愛德華 同細佬 有無用？

一場出4塊6星裝
一件都無用

細佬冇用
愛德勉勉強強做隊長
都係冇用

仲以為有主角光環

大校都唔差呀

巴打申左
id:Ysucg

收ed, 多啲on

長on
啲裝備點先有多四星以上？有無得打架？

打死之騎士

最低級無人打
唔多料打最難 驚搞輸人

歡迎
啱啱開先唔洗太介意d 章

申請左4DG公會 我id叫幽胤

白騎士真係好高攻 但我抽唔到
只可以葡萄人地

白廁白騎呢?

打極虹水都唔夠用

開左雙槍被動你會見到另一個世界

聽日下午1點更新

申左4DG幾日，未有人收，ID:NYikAce

見有鋼鍊 刷下首抽 諗住刷瑪斯坦同愛德就開
點知刷到咁

真係咁易有?機率好高?

唔係提高機率 係跌虹水既話一定+1
刷6體

而家降水有 虹水有 就係開5層開到冇晒錢

個陣應該點出？前三隻，再加光埃（無其他補）再加雷槍定光法好？
同埋有仙子應該拎黎突邊隻先好？

邊隻雙槍

其實一直好多人申緊, 留個名係度先敢收
剛啱收咗喇
cdrom im sorry

4dg好似無晒位？仲有冇其他團？

step 4都係我垃圾
仲撚伏過上期 傘女個pool
屌

屌 今日突爆左隻白槍
捻住入去打6星裝
連續2場伏撚左
出師不利

點解我玩唔到

你玩到先得人驚

今日維護咩，我唔知

前一頁先有人提今日更新,即刻就有人問點解玩唔到

自

仲有一兩個位架, 有d人冇幾日on可以踢

雙刀有up

再對上個次都有up
但係有幾多個人真係中

冇新野 果斷放棄 繼續留石

基本上同上次UP個堆無咩分別
我係無雙刀

而家個環境有冇雙刀都冇大分別
就算之後出雲boss好大機會都係公廁隊屌打

唔係講笑 呢隻game其實真係唔錯
但係28日送隻咁勁既公廁
搞死自己 我早幾日拎左
即刻升爆左佢
8千幾攻 技能又屈 基本上係玩曬
初初係好爽 但係玩玩下已經有d悶
周街打親都成組公廁 基本上係冇乜關打唔贏

有月降公廁 刷個靚首抽 角色pool唔洗抽
有符石降臨 符石pool又唔洗抽
d石儲埋儲埋唔洗用,但係佢出d禮包又要用有償石買(而且唔抵買)
成隻game d策劃亂七八糟

雖說課咗新手包
但係都有啲想棄game
而家主力打隻單機game

可以放置1個星期

爆左人申請唔到

隔離伊甸時空貓你課幾pack好勁

半棄狀態 爆機mode加上冇新野
玩緊今日出個隻天華 抽到兩隻ur

天華應該都係玩唔耐 2ch嗰邊冇乜人討論

又真係幾單機 冇協力
加上冇乜內容 6章故事半日玩完
月尾出個隻デスティニーオブクラウン都應該幾正
仲有等PS4 4月底幾隻GAME要買

抽中莉莎同愛德開得局?
定抽中雙刀女先開

做乜鳩條友大技扣九十幾萬血

條女著左火加埋爆大技會心左可以有呢個傷害

個server呢排好似慢左好多

我以為淨係我問題

點解打降臨 打打下 降臨畫面同個
遊戲畫面好似重疊埋一齊 係咪新bug黎
利申 iPhone 6
唔知有冇人都有呢個現象

原來唔係我有
我仲以為我出事

沒新降臨新主角,沉晒POST

game 已del

營收都仲未跌出100 應該唔會咁快死住
接下來就睇營運點解決レベカス

淨係覺得佢抽靚英個機率好低

都無咩新GAME玩 繼續玩下先

我建議留石抽合作好過 佢合作pool算高機率 係有1隻特別低

大把玩隻新單機game lor

暫時玩緊3隻, 呢隻, 單機同幻想神域日板

其實岩岩呢次更新好重要, 就算唔面對公廁個問題,起碼出d新角新關拖下時間
叻孖寶又on99個更新廢到咁,已經趕走左一堆人
未走既應該都開始覺悶,一俾其他新game吸引隨時跳槽棄得
我之前日日打足所有關,已經個幾禮拜冇打朝早, 琴日更新完今日直頭懶得開game淨係打貓關

你arm，與其比2百石信佢啲尻up; 不如踏實啲比3百石抽隻其間限定

因為佢要就住鋼練, 如果出左新野就會搶過鋼練風頭

照計完左應該會大update, 可以繼續觀望

diu hi 改完都錯, 鋼鍊 先啱

依家每一日都係刷住下級聖水等出虹水咁度日

鋼煉都冇咩風頭好搶啦 廢到咁
而家最想佢俾房主有得踢人
d寄生雙槍狗,有好多等10秒分左心唔記得撳準備 日本仔好多都炎上緊

儲左廿幾枝了 好運既話一晚刷到十幾枝

新個個任係打做啲咩100回有6星敏裝

認住個日文 對下game入面邊樣野個日文一樣咪知

如果用雙槍入人地房刷水 多唔多房主跳房

其實公廁周街都係 除左MK妹之外 帶雙槍都唔係好辛苦姐
進化夠3招AOE你拎乜角d人咪又係照開

而家少人用姐 如果遲下多左人用,你試下一入場2,3隻雙槍?
我用雙槍都係自己開房 未試過寄生

官方幾時先捨得收復返個引繼
想ios轉落電腦模擬器玩都唔得

其實係咩問題？雙槍係指雷系果隻？
係佢太廢入到黎幫唔到手？

全雙槍既話 本身3下打完變成要打十幾下

係咪叻孖寶都feel到奶野 即刻出個預告挽留

咩預告

呢條友隻公廁乜料

1) 突破方法會改 要打特殊關卡 不過整體突破系統不變
2) 依家嗰4個降臨會繼續開 準備會出新降臨
3) 會有特別關卡 用指定角色去打會有buff
4) 鬥技場會有調整
5) 打算新增另一款開場卷 可以開到降臨同埋錢關

睇得出營運有心想整好隻game

3)變相俾機會佢賣特攻角 好事定壞事就睇佢造化
仲係唔俾房主踢人

引繼咁舊的bug 都唔修復下 有心極有限

想問福引、魂之泉果d係點先解到？
睇日文唔明，上網又無介紹

升rank

升左炮男第二被動 即刻轉生成為寄生蟲
刷左半個鐘左右已經有咁多六星錢肥

我發現HEA一星期
個人會精神咗

隻公廁升完100%攻 下一樣升HP 第2被動 技lv 定係升第2隻100%攻好

我開場已經set左限60禁雷屬
都仲可以有人入黎再轉58雙槍 真係人不要臉天下無敵

咁都得

岩岩月降又係有隻雙槍寄生狗入場
我都即刻轉雙槍唔準備,係咁出sorry icon,逼到房主lock房走人 最後剩低隻雙槍狗

睇得出D裝 係精練過
全部都有+攻擊既屬性
不過個人偏向加攻速
上次見到有人隻公廁1050攻速

點解雷雙槍咁黑人憎?
有無CHING解釋下?

一句講哂 自私英

LIHKG公會終於有巴打棄GAME 依家又要開始收人
有興趣入就申請完留低ID

如果開房既用係ok既 練好之後我都多左開房 多左人開房對隻驚係好事 我出雞你出豉油咁
但係有唔少仆街用雙槍又唔肯開房,得招單體技廢到喊
拖累晒個速度,打仙子牛角都算 有d仆街直頭係角色要求高d既(lust,月降)都照樣寄生
真係要祝佢地陷家富貴死全家

其實點解佢地要用雙槍？有咩特別？

聖水掉落+1

例如咁

或者咁

仲有咁

反雙槍熱潮

有無圖睇下邊隻係雷雙槍

其實喺抽野嗰度搵隻拎住雙槍嘅人係咪好難...

睇個款要再下個星期先黎大更新 4月30日先有第2回生放送

日本個邊有冇人屌佢個server 呢排loading load到唔想玩

屌 好想練返隻雷雙槍 缺虹水缺到傻
我唔介意開場 因為d體無地方用

淨係得佢有呢個咁特別？
咁同埋綠色紫色又係點黎架？

岩岩出個排玩左一個禮拜到 我想問隻game係咪仲係肝撚到on9

個server咁廢 玩閪咩

公廁第2被動惡即斬係咩意思

係頭一個月肝 依家進入休養期 過1星期應該會有新任

而家咩狗屎垃圾玩家都有一隻60白騎槍
絕惡街場勁多100血/2被動都未開就黎打既垃圾 連唯一有趣少少既關都搞到冇晒癮
每日登入拎石做任算 垃圾驚

老老豆豆，其實開左100攻已經夠做

呢個其一
同埋pk場勝負關鍵往往都係邊隻公廁起手快
一下2技車埋去人地唔死都重傷仲要全體加攻速

屌 認真
打左40次 輸左30次
痴撚線

之前有個競技第一巴打講過贏最重要係講公廁邊個先手出招先

輕鬆第3隻雙刀

有冇咁多呀
有雙刀仲抽? 想抽咩, 已留千幾石等大update

開左攻係過到姐 穩唔穩係另一回事
有冇2被動打w2已經差好遠

之前仲有公會團係場場贏咁滯 而家靜晒了

琴晚pvp打左個冇入公廁既防隊
佢6萬幾戰力 打左4次都輸

最好nerf咗公廁招2技變打單體/打三個

我呢加整緊隻過千速 6千幾攻既月弓睇下可唔可以屈下d公廁

想抽白騎

琴晚俾防隊sm完我發現d防支仲惡過公廁

傘女 拉姆 書生 月降 肌肉 個聯防勁到想打都唔知點入手

成隊野6萬幾戰力 應該乜柒都開晒架喇
4次復活 1隻補血 2隻半放盾 2隻挑逗

岩岩打左場見到呢隻野1技已經屈公廁
但係...我唔撚小心賣撚左啊！！！

沒得抽,每人得1隻

真係慘 賣左隻抽唔到既野 仲要唔係冇用

Same

專登出個公告同你講之後又送番d垃圾
係咪嫌隻驚仲未死得透

冇所謂啦
佢仲係唔改模式又咪係咁

60lv 第二被動 嘅拉姆都唔識控boss血
On99

有冇人有四星馬斯丹上校
我想儲埋個圖鑑呀
有個黑影都好

街場不嬲伏 唔關等級同星盤事
係d人弱智

server好似又快返好多

岩岩絕惡有個開場限60雲呢個方法都幾聰明
入得黎既個個都點滿晒星盤，品質保證

點解 無知一問

目前得雲屬冇角係可以打番黎突滿
你可以練好一隻60雲證明你玩既時間,資源都多
比起限光暗60, 限60雲入黎既大D機會有勁既公廁/月降

我都無60雲角

我玩雲隊 但得一隻60四眼

棄驚

Tg:

做乜棄驚呀

風場但5個都係冰法

鬥慢唔出技

之前抽返黎隻冰法升爆左lv之後冇突過
打素材專用 基本上無恥掛到完場

態度正確

隻GAME痴Q左線 第3次既28日獎又係送4星公廁
我要多隻公廁黎做咩

降臨版 同競技場版

2.5%突料

又係白騎槍 不了

Diu開場刷水都可以唔夠人
其實係咪連班架仔都棄得七七八八

睇公告本應該升級維護緊,仲實際仲入到隻GAME,唔知做乜9

你哋唔講都唔知仲入到
明明話日本時間10-15維護

扮晒野好似有新野出咁留住班玩家
其實乜柒都無準備棄驚

如果佢有黑獸合作叫刻叫晒所有fd玩又點話

Post都無人推係咪所有巴已經棄晒 ？
驚到時出左合作都無人知昨

諗住早半個鐘睇下會唔會提早開ser...
點知無維護過

連出個公告都冇，改期維護定真係摺埋呀

唔知做乜9,
根本沒UPDATE

官方TWITTER話
,問題好多,UPDATE困難,所以未定到維護時間

...

執粒前夕

mola mola 仲諗住等佢更新睇下有冇機會翻身

唔係收皮呀?

隻game佛到唔知點收科好

免費石送好多

連最勁嗰隻角色都送埋 新角對比之下抽黎都只係放倉庫

就算有新野 抽到4星已經夠 仲要抽1隻已經可以突滿

個環境搞到油王課完都冇得拎出黎威威先係大問題

雖然佛心係好事 但係佢唔似其他GAME咁要組合唔同既隊先玩到
成隻GAME淨係一隻公廁已經打天下 佢又未有新野改變到呢個情況
搞到太過佛心都變成壞事

真係似執
上年年尾隻bravery Chronicles都係咁

屌.. 最近先買左個月包.. 重有23日

聽日先update, ios有問題。

遲到好過冇到

都唔知捱到幾耐不如快手出其他色騎士團吸下金 吸夠本可以再開發

點都會再出多次活動睇下營收點樣

4月頭鋼鍊合作係有彈到上top2x位 不過時間last得唔耐

應該唔會3個月都無就執柒呀嘛

出完一個合作即執

好悶隻GAME
一日得個D活動

聖水都唔想刷

每日登入拎野算唔算?我諗佢下次更新都冇新野玩或者改變唔到公廁打天下
既情況應該會連登入都費事

推一推等更新

每日任儲石>出新角>抽動物廢老>突舊人
無限loop

同返工一撚樣 係咪奴性太重 唔想打機都要咁撚chur
棄驚轉去隔post隻黑騎士算

突舊人既動力都冇,基本上升爆左公廁=爆機,公廁先手已經贏晒,話之你其他係乜野角色突爆都冇用

如果一陣有新角 唔知係咪又倉管

抽到先算啦

說話唔係咁講 倉管既話抽都唔洗抽

出左新角

新魅魔645速 招大好正

2隻新降臨

Area 50-200位有400石,

加上所屬牌位260石,
共660石1星期

打一場排位送左400幾石

競技場仲有埋加分角同BAN角

我睇到公廁被清算既日子

公廁要未日啦

想棄 有無人想玩？

個新降臨難撚到呢,定還是公廁俾大幅改弱左?
大招打埋去都係扣千幾

正 pvp一次過跳級拎7百幾鑽，400鑽中新魅魔

check狀態啦 狀態都唔識check玩乜春

聖水變左限時

所以決定抽晒D鑽之後棄驚咯

除要弱點屬性外,傷害減免

開大招可秒

好事嚟做咩要棄game

On99
本身已經夠多野要睇時間刷
聖水都限時

新果個 英雄碎片制作係咩黎

用黎突番個隻角

打鐵片會跌聖水
咩色都有

舊降臨可以買入場卷隨時刷

但係大部人都突爆啦

我感覺到隻會冇人肯俾錢玩,結果會好快執

而家大把人公廁入場 晒時間
過多一兩日先打

限綠色入就得啦

600石2隻新男 1隻光蘿

冇咁多體開場 入人場我見房list好多冇限屬

400石中晒2隻新

好彩練定LISA,估到公廁實會清算

200石抽哂垃圾
等陣先再倒

岩屬都要夠力先快刷到 見人開仙子入去又係r痕咁

咁就抽完

咁多石,抽白騎啦

中晒5星 冇得拎4星max lv石 恥笑開始

隻小妖幾勁..普攻無視防+RESET CD+回血

抽晒600石無新野
送ac 留tg

400石 中2隻新英 加1隻暗弓

等待時間快咗好多 遇到掛機狗都冇咁煩

第一次打 唔知頭唔知路 5隻公廁入去 磨左幾分鐘一場 之後帶隻雙刀一次 一刀一件

隻新降識開盾 如果冇其他奇怪setting 公廁可能仲係mvp

一隻太陽吸收既降臨已經夠,
好似主線某一關既BOSS咁

會有特效角 唔知邊隻有份

LIHKG個團係咪收咗皮。。無人出聲

每日仲有17人左右簽到

之前都未有新野 咪冇人出聲
同埋都有幾個巴打棄左

暗黑街點解仲有40分鐘就關閉?
下面時間表又寫00:00 - 24-00既

佢個時間完左會再LOOP過 應該係SET錯野先SHOW 1個鐘

聽日開始聖水變左限時關 咁仲點刷虹水?
定係新既碎片關跌既聖水會有機會出虹水?
BTW 新既碎片關D碎片有咩用?

2個鐘內刷

鐵片關未知會唔會跌虹水

突破用

清算來了

新降臨清算光槍黎喇

唔使打住啦 個個入場仲用緊光槍

冰法同我出黎!

就算用雲屬去打 冇突100攻都係打到2046

新出的降臨 28騎都用唔上

其實佢搞D咁既野之前應該早個星期叫人準備下
個個都過唔到盞比人鬧

笑死我 3隻大叔+1隻艾爾+1隻第一層死左既冰法
打左成20分鐘先打贏第2層

新降臨要用咩打

突左100攻既冰法

連一隻練過嘅雲屬都無

1-2日內唔調整隻game可以收皮
就算由第1日就開始玩 有9成以上人都無過到今次降臨既角色
即刻去練都要1-2星期 上星期如果出哂notice+冰法up就話有得準備下
比足成個月整都可以咁無計劃

睇黎打新嘅降臨 得冰法同白騎叔

我覺得冰法都唔係重點 只要係雲屬有突過攻既應該都會夠打
但係正常邊有人有咁多資源去突之前未試過有用既雲屬
不過佢D降臨長期都有 咪遲D先打

白騎叔都無用
應該得湯匙 時間人 冰法呢3隻

屌 得隻書生60...

有冇新降臨關卡資料

白騎叔輸出點都高過湯匙妹啦
搵湯匙妹 不如用博士重好

如果要大叔我可以升星盤上2倍攻

クロノ チーム全体のクールタイムが1減る
ネティ 1体につき感電免疫30%(最大4スタック)

100%解放ジン3人 マル ネティでギリやぁ

唔係要輸出 而係要佢回血
2隻打人都係細力囉
無ネティ出マル都係無意思

單刷既話 用人地公廁(破盾,上靶,速殺w2) 月降(破盾,上盾,buff雲傷)
淨番3隻雲可以用
1.冰法,公廁上左靶,boss召左怪就放3技
2.書生,一樣3技aoe
3.大叔,都係3技aoe
4.時間佬,都係3技aoe
5.妖婦,3技510%單體

差d唔記得左仲有隻堅仔 公廁上靶唔知算唔算異常狀態
3技578% 加埋被動打異常目標+50%傷

邊隻是妖婦

更新完未入game 想問下冰法係咪出頭天？

唔知有幾何見人協力降放回血
個個都想速秒 重回血黎拖
而且唔放白騎叔 放博士2技都係5r
你放湯匙妹3技重要等6r
不過最重要都重係書生有埋復活
所以點都比落湯匙妹好

乜料 打一場pvp送咁多錢同石

feel到今次真係好重惡意 之前雲屬一路過街老鼠
而家突然咁重要而同時佢又出左個2400yen禮包有24枝虹水 600降水

好樣衰會放遂人嗰隻

2ch好似覺得月降都可以一戰
咁最簡單應該係將月降解放100血再開場set60水

月降好明顯必要啦 又拆盾又buff雲傷

如果研究到個組合可以速殺既 風向自然會淨係用嗰幾隻
不過暫時睇係未有

今次仲限埋只可以換6隻

最好都係睇定D等有個大部份人公認最有效率既組合出黎先落注
如果唔係到時辛辛苦苦練到60解放入場先比人點點點就唔好啦

嘩佢改到信箱收獎品果度到期日由遠至近咁狗西嘅

五抽十一連，中左新光男、上次期既水女同埋

洛克人

是我錯覺 絕惡現在強化了?

唔係幻覺

有冇人試過打鐵片出虹水

7日送光法咁佛心

屌無野喇比佢幅圖呃左

6星電鑽/雀/廢老

呢d碎片打黎有乜用？

突破用

依家無得打突肥....

個時間表係咪又亂左？
今日重要無晒突肥

垃圾級server又返黎啦 打完場肥load撚左成2分鐘

棄驚會唔會有人買？
100蚊
我an機唔sure連唔連到ios
岩既tg我

送都未必要

慘 冇人堆post

玩完war of crown, 發覺都係依隻Knights chronicle好玩好多。

但係LIHKG個團好靜

呢隻野應該番身冇望,營收榜跌到出去150位

難D唔靜 新降臨難打 唔係人人夠打
姐係連唯一既公會圍內協力都冇埋
加上越黎越多人棄GAME 又冇新血加入

已經del左

呢加聖水都限時 虹水原全唔夠
一點鐘活動打槍打貓又冇左
變左d狗唔搭八既角式突破任
新手呢加新加入要限界突破難上加難
同埋呢加打黑騎士又改難左
想打攻速裝 10場都贏唔到一場
原全唔知隻game想點
D經驗值關卡又開24小時
正常玩家鬼有咁多虹水升角咩

佢刪左全日聖水簡直係on9到極限，抽完堆角升唔到星，開卷打都未必有人咁多人同時間同你打

好似只係今個星期先24小時經驗全開，黃金周。

4月份個更新根本就係自殺
水一向係缺乏過肥 竟然全日水改成肥
就算肝到lv60都無用

難咗係因為我哋太依賴公廁 hahaha

咁就食撚得屎喇
改左聖水已經玩少左好多

呢樣真 見到佢個更新detail果斷棄左
我明佢想延長壽命 但咁樣斬腳趾避沙蟲就真係byebye

你話改左副本難度同有屬性限制
我覺得完全無問題 平衡角色
唔洗用死隻公廁
但改左無突肥同無24既水
真係收自己皮

要番工同認真番學果啲人邊得閒係指定時間打聖水同肥呀
佢都on Lun 9

24水 好快返嚟，係黃金週先係24經驗
聽聞日本twitter係咁比人屌，應該星期四有update

改番d人都走晒了

儲左2500石等下次有乜保底可以抽下

同埋個時間表又亂晒
邊個咁得閒就著個表？

24hr 水返黎la

又出左兩隻新支援型

4次十一連中三隻新水

allin 2200石 中6件新仔，冇囡囡

抽中左“時計”，呢隻應唔應該落PVP隊﹖

幾時開新主線 好撚悶

今次呢兩隻新人好似又係唔值得抽

更新左都唔知

乜事 升加14加15都係一下搞掂

再整多次10連

gw login券送冰法

我中雙刀

中暗弓

張6星卷中雷奶都算
50抽新POOL
幾乎一半都係動物
仲要冇新角
垃圾驚

中雙刀 但係我有了

中月弓，本身有一隻
想中冰法多啲

食屎game
6星劵比隻最廢嘅西洋劍我

雷奶不服

我覺得呢兩隻嘅出現率係同一檔次wor

巴打 其實西洋劍都唔錯啦 我自己都主力用緊

想問下呢招即係點 有冇用

無力化 好似令對象排到好後先出招

咁升得過 呢隻快攻手
冇左魅魔 得月弓個50%暈對坑pvp白騎槍唔夠安全

無人玩喇

我都HEA玩 記得就入下去

我仲玩緊，升完Anna, 而家有double水，好正。

黑騎士易打返 又有得刷返符文

人都冇晒啦

其實隻game依家幾好。啲人開始識玩新嘅降臨，玩public都ok

又出新卡

nicolas 好難打 愈出愈多血....

慘 個post沒落左

top200影都唔見 佢最近既更新都冇乜賣點

200級後剩下只有打水..

日日都係打水
虹水難出到仆街
冇活動 抽野冇野送冇保底
儲左差唔多3000石都抽唔落手

我都儲左1千石 之後覺得留黎無用 最後都係求其抽哂佢算

你有冇升Anna個passive? 可以跌多支

我棄之前就係用anna個passive刷左粒幾鐘 1枝都唔見何來跌多枝

我跌得好開心喎。試下restart app

而家升埋Django個passive, 希望多啲金升嘢。

係咪棄哂驚

仲有玩 不過少玩 而家都係打下虹水打下降水

我都仲有玩 休閒咁玩緊

仲有合作活動

好似唔錯 可以抽下

屌 一入game變到咁撚樣既

好似有兩個好勁嘅聲優配音 (Aina+Rippi)

呢個真 儲左2千 心捻d石都無撚用
一次過抽撚晒 動物園

開Server啦

大家抽成點

新卡好似麻麻地

上上次歌女抽咗2千幾石得一堆牧師
上次盾女2千幾石得幾張4眼妹

今次冇石排

經驗同聖水都係24小時開

就咁睇佢D能力好似幾勁喎

除左保底咪又係動物園

你保底個隻好似係最勁

如果勁就放入到我pvp 隊太陽 月隊喇

呢隻好似7日login送6星

仲要踩多腳

原來隻game都仲有17000個人玩